{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038709",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1075488?place[place_type]=GID&place[gid]=1075488&place[latitude]=37.685893593&place[longitude]=127.4653469511&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 여미지펜션"
    },
    "text": "ペンション直営式場は団体やワークショップを開催するのに最適な場所です。 ここには様々な付帯施設があり、ペンション内で様々な活動を楽しむことができます。 客室は最大25人まで宿泊可能で、最低2人から予約が可能です。 追加費用は人数超過時に適用され、幼児と未成年者も含まれます。 ペンション内では禁煙が原則であり、ペットは同伴できません。 ペンションを利用する間、食器や施設物を破損する場合はペンション番人に知らせなければなりません。 最後の退室の際には、すべてのゴミを分別して使用した食器類とキッチン器具を洗浄して元の場所に収納しなければなりません。 客室は最大2室までご予約可能で、11時以降の外部施設の使用は制限されます。 ペンションは利用客の不注意による事故に対して責任を負いません。 チェックインは14:00からで、チェックアウトは11:00までです。 客室はA棟とB棟、C棟、別館棟など様々な種類があり、それぞれ最低2人から最大25人までご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンション直営式場は何に最適な場所ですか？",
            "answer": "ペンション直営式場は団体やワークショップを開催するのに最適な場所です。"
        },
        {
            "question": "最大何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "客室は最大25人まで宿泊可能です。"
        },
        {
            "question": "最低何人から予約ができますか？",
            "answer": "最低2人から予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "人数超過時の追加費用はどのようになりますか？",
            "answer": "人数超過時には追加費用が適用されます。幼児や未成年者も含まれます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内では喫煙やペットの同伴はできますか？",
            "answer": "ペンション内では禁煙が原則であり、ペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションを利用する間、何か注意事項はありますか？",
            "answer": "ペンションを利用する間、食器や施設物を破損した場合はペンション番人に知らせる必要があります。"
        },
        {
            "question": "退室時には何をする必要がありますか？",
            "answer": "退室時には、すべてのゴミを分別して使用した食器類とキッチン器具を洗浄して元の場所に収納する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室の最大数は何室まで予約可能ですか？",
            "answer": "客室は最大2室まで予約可能です。"
        },
        {
            "question": "外部施設の使用制限時間は何時ですか？",
            "answer": "外部施設の使用制限時間は11時以降となります。"
        },
        {
            "question": "ペンションは事故に対して責任を負いますか？",
            "answer": "ペンションは利用客の不注意による事故に対して責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00からで、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "ペンションの種類は何種類ありますか？",
            "answer": "ペンションはA棟、B棟、C棟、別館棟など様々な種類があります。"
        },
        {
            "question": "客室の最大人数は何人までですか？",
            "answer": "客室の最大人数は25人までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 317,
        "QA": 464
    }
}